後花園之新生白頭鵯成長記

之前放創意台好似唔啱feel

初期

十天後

好肚餓咁樣 而且出毛了

附上成年期版本

巴打鐘意睇雀就啱啦 黎緊最少每日一圖 緊貼成長過程

雀發燒友注意

有一刻覺得佢地擘大口嗰張好似無花果

冇毛個樣好似俾人燒熟左

擘大個口好搞笑

出世左2日對翼已經生左d毛

今日一報

留名

快高長大呀

成長得好快

我都覺

幾時有樣衰圖

樓主唔好煮嚟食

宜寄d圖唔樣衰咩

放心，唔會煮 聽講好腥

好多人都咁認為

好得意呀

啲雀好樣衰

好亂啊

支持 雀仔好cute

留名

個口都幾大

不知幾可愛

仲未開眼
小學係常識書冇乜感覺
睇樓主逐日update 覺得好神奇

有毛有翼飛走個刻應該幾傷感

一巢生四兒

準備好炭爐
等多一星期就夠大

係囉係囉

依d經驗好罕有啊

整個結界封往佢地好唔好

你想食？

點樣影到咁近

因為棵樹好矮

要keep住update 呀

係 我會叫老母影多d

以前養過,由BB養到佢大,最後唔覺意飛走左

呢隻雀好撚聰明, 同人互動力算高, 當然比唔上鸚鵡

咁要試下同佢地講野啦

今日有無update

好似恥笑緊樓主

過多幾日應該飛得

好hurt but true

呢d 雀識自己開雀籠

咁勁？ 但係要好大力喎

我養佢地果陣我都好細個
幫佢地改簡單名,佢地識俾反應!
有時你食生果,佢地會飛埋黎同你一齊食(我地屋企係放養的)
平時我地家人唔向大廳, 佢會慢慢行
去走廊搵我地陪

開左眼

多謝樓主愛護動物

其實有一隻係咪死左

希望唔係啦

冇啊冇啊 等陣返到屋企影相

好得意啊！！！

好似啲雞未抆乾淨啲毛咁

好正 有得睇住佢地長大

我就話似烏絲雞 煲湯嗰d

依啲成長記真係好難得，好好珍惜呀樓主
btw...好肉酸 好想抆走啲毛

變成光滑蒸雞

好似羽毛球啲毛

第二張佢個表情好似係
屌唔係老豆老母返嚟餵我食野

我日日都咁fake佢 對唔住囉

新圖一推

呢張圖我睇唔到 死左?

我up過 2隻係底我都有d驚

每日一更

快高長大

大得好快

似番隻雀 大得好快